發現淺黃同港豬對搞黨鐵有微言

呢班人純粹覺得番工仲係好重要
始於仲要搵食養家
都係個種政治唔關我事，阻我番工就唔得個類人

所以下次裝修黨鐵，建議全力拆閘機同售票機
其他魔法一樣都唔做，就算做都係用黎破壞閘機，
實行全民免費搭黨鐵，回饋市民
到時唔理你係港豬定藍定黃，一樣可以番工仲要唔洗錢，閘都唔洗跳

另外，扑爆哂d廣告版當然唔少得，話哂都係黨錢收入來源

推

利申：對我黎講剷平成個港鐵都唔關我事 罷搭左好耐

無閘機黨鐵直頭唔開
結果係一樣

個D 都唔可以叫淺黃啦

今日聽到班師奶話咩搞到人返唔到工 無地鐵去唔到邊 真係聽到嬲 不過好多市民就係睇野好表面

今時今日仲話要搭黨鐵根本就應該自己承受惡果

其實佢可以唔洗錢俾人入閘
不過香港人大把錢係要俾

開唔開既決定權點都係黨鐵到
佢係有心煲大破壞行為嘅
你就算貼連儂佢都會停
樓豬明未啊

佢咪一樣唔開 話明黨鐵點會比你咁益市民

拉

大條道理食埋早餐先返工
有咩好罵

鍾意返工嘅香港人都可以支持嘅罷工

麻煩幫手推下
[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

無野阻到港人翻工

我等緊黨鐵永久停開既一日..

根本佢哋點都會微言
香港一路都唔團結
佢哋唔通講五大訴求一定要做就會有咩（即係由佢廢up)

今日番工日黨鐵點都會開，全線停哂佢解唔到話

齋冇閘機冇售票機，佢照停，港豬就怨係黨鐵到

拉post吧，無討論價值

繼續陰陰濕濕請閘大大食野好過啦

無可能
你問下港豬有幾多人知ssp女仔比人撞斷腳先啦

港豬就係唔會理咁多因果，只睇最後對佢既影響，輸打蠃要

依班人牆頭草兩邊擺
有微言壓力抗爭者就縮就會變成弱晒
依班人就重力壓落抗爭者身上
抗爭者無退縮餘地下就會調頭轉壓力去港共
所以家下你縮反而就變玩撚完

其實站內外無事, 佢地都會用話安全理由, 將站關閉, 其實一樣, 之前都試過

咁你唔撚爆
佢揾人做
你都容易話係政府做而其他人信
更重要係唔使自己冒險

如果佢係咪都會停
你仲戇鳩鳩去博拉做乜撚

我身邊無人有微言wo

全力拆閘機同售票機
佢會全力一個站整返一部閘機同售票機俾你慢慢排隊玩
請問佢地既投訴會減少嗎

而家佢想開就開 唔開就唔開嫁啦
關人9事
佢今晚8點全關站啦

黨鐵旗下商場 好似好近 交通真係唔可以太密 真係反感 利申不割但要改進

而家問題就係大家已經係同溫層，都好多人想行動降級啊休息啊盛，對方行動一路升級步步走向獨裁同瘋狂濫捕，你地就叫人行動降級咁不如直接嗌投降輸一半啦好無，反正次次嗌行動升級都淪為口號

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

咪唔好撚開囉 反正都係車犬用

咁我地已經成功左
佢一係比人免費搭, 一係唔開

港豬=番工搵錢大過一切

可以參考隔離post, 集中去嗰度討論

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

帶風向嘅post黎啦
不推文

Diu 你早啲起身搭車痛苦啲，定係個細路為自由中槍痛苦啲

嗰班不嬲都唔係同路人，你做咩佢地都唔會支持
但當你影響到佢地，佢地就第一時間出黎譴責

我有微言
不過係屌黨鐵老母
無事都唔開我就幫佢裝修

係時候嚟多次美領遊行？

係咪講緊楊政賢個老母

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

搭市區可以，因為交通都叫方便。

但拆平民區前要諗諗，大西北好多公公婆婆真係靠輕鐵出入，佢地冇左輕鐵唯有行路。可能佢地係廢老，但我地加重佢地負擔，政府樂見其成偷笑緊。

屌你咁都淺黃

有冇可能成個閘移除佢？

正解

拆鐵唔係剩係關早唔早返工，見到老人家買餸冇輕鐵靠行一大段路真係會心痛

班淺黃好意思咩食屎死走啦

港共政府話生存係犯法，佢地即刻可以自殺Tim la

聽講爆佢廣告板黨鐵要賠錢比廣告商㗎
大家千祈唔好咁做呀

留低一個售票機我要餵習大大食野

完全無問題，要大裝修！

不過唔好用火魔法，浪費左，留翻燒狗肉

利申：淺黃轉緊深

最後黨鐵唔開
已完。

反而聽到好多港豬話示威者搞到出入唔方便
利申: 非分化撚, 不割

我老母係淺黃 佢有微言
不過唔係割 佢係擔心手足們比人拉

佢覺得依家唔應該衝突 應該比和理非進場

其實佢老母代表唔少人心聲架

要做宣傳，6月，7月有冇攪你港鐵呀，
點解之後攪你呀，因為你全面配合警察，又唔交CCTV!
港鐵抵死架

將個波交番比政府 唔係硬食呢隻波

叫佢地叫港鐵公開CCTV睇下啲設施到底有幾傷
同埋解釋下點解牛頭角400人等入閘要過左peak hour先加閘機同人手
到底宜家係邊個唔合作先呢？？？

警察話出面好危險 叫大家唔好出街

一係比人免費搭, 一係唔開

比返個波黨鐵 免費搭 一定淺黃港豬 什至藍絲廢老都撐

港豬垃圾黎,唔洗理

今晚八點九點十點，大大力舉報香港警察

民意唔會逆轉

始作俑者
林鄭月娥

我靜係見到佢個fb po樓下勁多人屌7佢

無錯 公司大把呢d 你做咩都好總之唔好影響到佢
政府講乜佢都唔理 唔好影響佢日常生活就得
你一影響到佢第一個出黎鬧你
藍絲不嬲都係無政見 得利益

有巴士架嘛

又話係革命

咪理啲微言啦

岩岩先佢用人手入閘機

佢地鐘意幾時開就開 幾時唔開就唔開

叫佢屌9林奠

都話01吹風配合林鄭叫淺黃割蓆

問題你主動出手點都入你數
捉到鬼只可以減輕部分責任

而家九月喇，你呢d都叫淺黃

拉

到時就見到明明有閘點解唔開嫁啦

食玩訓屙既港豬點都有微言架啦

有班仆街係咁， 我支持你，但你唔可以影響到我，而我亦唔會付出任何野去支持你

持久戰鬥長命，和勇不割蓆，落核彈都唔割。

狗鐵大股東係政府, 要嘈就嘈條柒婆
山竹咁大鑊香港人都仲要返工, 狗鐵拆幾下就射波

而我竟坐享其成所有野

唔會轉去支持政府但會轉去唔支持我地

和理非回合返一輪黎沖淡下呢幾日破壞

事實上真係有一班手停口停既人
唔翻工會被老細清算
我自己都識唔少呢d人 而每個人既底線都唔同
請勿分化

持久戰鬥長命，和勇不割蓆，落核彈都唔割。

黨鐵配合嘅。

係 邊個強大佢地就買邊個

傻啦 因為售票處有開呀！
買唔到飛咪封售票處囉

唔算淺黃
咁撚重私心會埋怨頂多算中立
口話支持係假

Fb反而真不割

拉 港豬who fuckin' care 呀 從來都無關心過大家嘅屋企有乜資格嘈

根本fb先係民意
連登比大量hk01打手偽造民意

點解大學站好似從來冇爆過嘅？

運動持續左幾個月，今時今日仲有所謂淺黃?
定自以為淺黃，其實底係藍

721
811
831

不但唔割，更應該全力支持，肯上前線既已經少，辛苦完一日返黎見班冷氣軍師又叫人休息又降級又唔好暴力，灰到呢

騎牆港豬都可以當做淺黃
笑死

老豆淺黃 佢無乜屌爆鐵 但佢好唔鐘意啲人爆交通燈
佢話黨鐵免費入咪得囉 咁想服務

冇分化
但擺明政府既錯
因為佢係上市公司 所以要收錢？
公共交通佢大可以免費開放 番正都係政府做股東
但因為佢地既花紅 所以要你地排隊
諗下都知唔應該怪落我地度啦

大把呢d同事 感化佢地都浪費時間
有d人口講支持 但冇都唔做 淺黃中立撚仲嘔心過深藍 完全唔撚care呢班冷血港豬

有班人口講自己係黃，實則咩都無做過只係想攞光環，其實佢地都係垃圾港豬黎，就好似雨傘個時個個fb icon轉黃絲咁無分別

利申：以前我都係咁，所以明佢地唸咩

而家係人肉閘機...拆唔到

文宣圖

港豬同藍絲一樣都係冇立場
邊度有利益就去邊度架啦

其實有流動閘機，紅磡過海巴士成日都用

仲要理埋班自私撚既心情 真係幾唔得閑

戇鳩帶風撚，日撚日要前線畀無根無據嘅所謂民意指指點點

又唔見藍絲會講「淺藍同偽中立對福建佬打黃絲有微言」？！？

pulled & blocked

你想做Freerider 拎成果就唔好咁多爹

呢班人真係on9黎

我選擇行一個站去搭巴士
又慳錢又健康

仲有一班唔係翻工好緊要, 係驚樓價跌, 稱唔上淺黃嘅勝利球迷

有D天價樓一無鐵, 基本上同大西北無咩分別咁與世隔絕
日日朝6晚8先有鐵, 仲搵鬼接手咩

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

所以今晚大家可以出動
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

果班根本唔係同路人

又係第一班衝出黎割

好多人係日薪、無工翻無收入。

阻人返工返學，真係影響民意，一定要keep 民意

今時今日仲因爲返工有微言
應該係要對黨鐵非常不滿

交通燈真係直接反對

簡稱求雨派

我媽淺黃話行路返工囉 唔會怨

咁鐘意反工, 早D起身反工, 完

垃撚圾 仲係「阻撚住返工」論 收皮啦

勇武休息，俾和理非接力返工

警指揮鐵 你諗下琴晚將軍澳人點對警畜

班警畜就馬上風咁要停曬將軍澳對外鐵路嚟罰你地

其實未必係因為返工受阻
係因為出街搵親朋戚友極度唔方便
想約食飯都約唔到

有怨言嘅唔係淺黃

將個問題怪落示威者，而唔怪落政府同黨鐵，重叫淺黃？

勿分化

我啊媽淺黃 佢都覺得唔方便 但佢話d後生都冇搞曬全線明顯係黨鐵玩嘢

呢個真，之前都有post講過黨鐵嘅罪行根本就唔係由做運兵車開始，

有加冇減，工程醜聞呢啲一早積緊怨，運兵只係爆發點，如果到而家都覺得裝修黨鐵係唔應該嘅人根本一係藍一係港豬

中立撚係鬧林鄭港鐵喎

突登封閘機製造入閘人潮個後果咪一樣

並非分化 只係講淺黃唔會屌冇鐵搭 身邊有fd淺黃 佢地罷搭黨鐵好耐 寧願早起身

其實咁搞法有冇人擔心區選會輸？

無錯
損毀情況又係佢講
開唔開又係佢決定
開邊部閘機都係佢決定

其實裝修完再貼文宣真係work 好多人真係會好睇 有啲仲會影底

果d叫偽淺黃
果班本質上係中立撚
淺黃點會割

我死都唔會割家啦

其實巴士都好撚方便囉

港豬就算撚把啦

勝利球迷+唔撚搞着佢話知你死就得

出多幾次軌都唔會停！
中科篇文好快沉底，狗鐵7個月出咁多，乜事都無！無人追究！佢不知幾開心！

即係等如之前塞鐵不合作運動，間唔中一次可以接受，但日日搞就會有反感。要人日日返屋企都要轉幾次車。要改善但不割。同埋呢期就係玩日日唔開鐵，想令民意轉返去政府，所以不要中計。

有親戚60+表示搭輕鐵時因為冇閘機所以職員叫佢照入唔查票，佢話好羞恥呀，覺得自己坐左霸王車呀，覺得黨鐵好好呀，被破壞仲俾大家免費搭，CLS

沙中豆腐渣月台，高鐵超支呀，使左我地幾多錢呀，佢都未知醜啦

講真，mtr員係care收唔收到車費。
輕鐵站基本止行上去就搭得都飛站。

冇用，佢有手提入閘機.......

721

偽黃黎

挽水制 咩電子野都壞

啲職員攞住部機比人拍

就係加強文宣，同只打閘機囉
講明要點做先會停加上講明鐵道其實仲行到，係黨鐵死要錢先唔開

其實開唔開個權係黨鐵 佢特登玩野唔開屈鳩你都得

邊到嚟嘅淺黃
將軍澳變孤島三日咁濟
但我join嗰啲將軍澳group都無人屌示威者

其實黨鐵開唔昇,唔一定關破壞事
不如一齊針住呢點做文宣好過停裝修

實行全民免費搭黨鐵，回饋市民
到時唔理你係港豬定藍定黃，一樣可以番工仲要唔洗錢，閘都唔洗跳

另外，扑爆哂d廣告版當然唔少得，話哂都係黨錢收入來源

又和理非回合 三罷 跳閘都做唔到
非分化 個人意見

極懷疑個po有大量hk01打手滲透
馮係割蓆散水po佢地一定狂推

快D黎喇

已經有兩個學生中左實彈 無數咁多虐打濫捕 仲可以掛住搵錢 我地唔割你都已經執到啦

講升級，但無升麻包袋垃圾桶等國際認可方式，反而集中打商業野係一個問題

信念渣唔緊邊度黎抗爭

所以支那人無一個係無辜
必須清除所有支那基因
免得危害其他人！

係真架，識得參與過幾次大遊行的，唔太贊成搞鐵。但未話至於割。

已閱

我都識一個淺黃，支持示威者，但好驚青，罷工果啲千奇唔好搞她，平時也不敢發表言論，認為份工好緊要

其實裝修係末去到行唔到嘅情況，黨鐵就係想借啲意停駛來爭取市民支持，想扭轉民意😪

幫政府總部，禮賓府嗰d裝修下仲好啦，嚇撚死個柒婆都好。

大家仲鍾意停喺同溫層
唔割，但總有人唔贊成攪鐵

聽到有人話唔明做咩搞黨鐵站同商場
可能佢指舖頭

條水喉穿咗去屌條水喉，點解唔去屌邊個整穿條水喉同點解唔維修？仲要攞把較剪剪穿D！微言嘅含撚！

其實而家已經半戒嚴，政府已經放緊風，遲d真戒嚴時候回響就冇咁大

死撚咗去！核爆不割！

又帶風向
不推文

因為銀行 中資公司 中聯辦 機場 先係春袋

反而藍屍有微言喎
話無啦啦搞咩緊急法 之前好地地都叫有車返工放工
黃絲就大條道理遲到 施施然食個早餐先返工

港豬意見唔洗理 比人捉返大陸都唔關我事
淺黃就靠文宣解釋

建議靜1、2日，集中等國際線NBA全力發酵，呢邊唔好做太多激烈嘢distract

狗鐵唔跪低咪唔搞佢囉，咁都入手足數呀冇撚野呀，咁大個人唔識搭巴士小巴嘅

咁如果政府係有人搞佢先搵人搞埋一份，無人搞佢就一齊收手呢？

Agger,連登,tg gp同溫層效應好嚴重
事實出面有班淺黃唔係割但的確唔贊成拆黨鐵
呢個月對佢地懲罰都差唔多

呢個時候重點應該文宣數返佢地罪狀
遠至長期加價,故障,沙中線,近至721/831,封站運兵

果啲係淺藍非黃

反正唔係同路人

班垃圾既邏輯:影響我生活=正仆街

呢條突如其來嘅戰線真係大好機會黎
應該集中推呢單

仲有雙十慶祝真國慶

佢今日都暗示如果不能出席宣讀施政報告就會有啲嘢做，千奇不要中計，都時又有借口搞多啲花臣。我估佢最想無了期推遲選舉保住建制派的位。

今時今日仲話要搭鐵仲會有微言嘅就算鳩數啦

其實唔係好關事，

有d站冇乜人爆站都會照封

係黨鐵自己封

黨鐵自己封
根本無事

搵人文宣 根本個個站都開到 正常服務冇問題
係港鐵扮慘等人割勇武

push

理得佢 可以坐巴士架 遲小小返工駛死咩 一群奴隸

佢地鐘意比錢咪由佢囉

樓主講得好
係香港人嘅就應該全民罷工辭職
生計一啲都唔重要
就算全家餓死都要追求公義

咁應該等過左選舉先，等班仆街無藉口取消。 選完再搞過

有邊次唔係咁

都未見過真「拆鐵」

不過而家佢玩法係「收唔到你錢就唔開」

中立黨無戰鬥力 唔需要care

宣傳做唔夠,我D朋友好多都唔明點解要裝修,我又講唔服佢地班返工撚

Push

做到就做左啦
防守實在太強 攻唔入

使唔使咁撚驚

黨鐵唔會咁好死 死都要收錢

都做左咁耐人
如果真係咁想返工嘅話
學下popo講用下你啲專業知識
諗下點返工囉

可以淨係裝修閘機 大家可以免費搭車 一齊團結一心 藍絲都變深黃 班仆街就係咁撚膚淺

番工比民主自由重要

我想講, 今早有條C9同我講, 黨鐵好仆街, 我就同佢討論返有幾仆街啦,
跟住佢話佢唔知咁多, 佢冇得睇蘋果, CCTVB又唔係播全部事實, 播D唔播D, 咁我就問佢你仲知道黨鐵仲有咩仆街野啦, 佢話淨係知道831 D警察(我覆術返佢既形容詞)係車入面亂咁打人, 我問佢咁721你知唔知, 佢話721佢知, 不過唔關佢事, 因為佢唔係住元朗, 我真係dklm

出門喺耐咗好多 但點都唔割

咁既然係咁 佢支唔支持又關咩事呢

唔可以咁畏首畏尾，做事既原則係，只要討論上你有一個可以完整既信念你就去做。

例如，黨鐵站有D咩係要拆同唔拆你唔洗理人地要點用點睇，你只需要考慮可否令黨有損失，自身成本高唔高，同埋會唔會危害他人就夠。

D豬返搭唔到車返唔到工可以去綜援，死唔去既。

利申一向認為多D人唔做野拎綜援比罷工更好。

而家地鐵早收。
真定假都好，唔排除已經安排曬popo係入面。等你地上門，即拉，出面再配合圍捕。

呢班港豬根本唔會做仼何野 其實不必理會

食屎啦 淺你老母黃

根本唔使理呢班人
如果一個人生存只需要食訓返工可以叫佢返大灣區 唔需要喺香港

你想邊緣化咪繼續囉

非深黃既BLOCK曬 / 拒絕來往,
身邊仲會唔會有其他意見?

有兩老要養又唔係撕紙又唔係屌鳩你，出到聲支持你地，依家返個工都要俾人分化，說好的人權呢？

唔洗理呢班撚樣

佢點都開得返一兩部比你扗也搭
話9知你地多人
今日已經見到

我覺得
1. 政府自己幫你爆埋一份
即係佢根本唔會因爲停鐵俾你威脅到而讓步

2. 示威者做完，俾政府嫁禍
絕大部分責任都係示威者食
政府民望已衰到貼地
相對上係拉近咗同示威者既距離

3. 如果講報復港鐵
和你shop應該更有效率而又遠低法律風險

住土瓜灣無地鐵 完全無影無影響

其實佢會成個站封 然後藍絲/自絲都係會怪示威者
如果佢得番一部機 咁佢都會要你排到出地鐵站慢慢排

無 200%支持義士裝修黨鐵

x2

呢d 所謂既同路人要唔要都罷，佢地只係一班見風使舵既人。

71前應該9成人反對衝立會
完

咁佢閘機壞 就要人排隊咁點？

有人手閘機

女仔黎，仲要有澳洲香港雙護照，都唔知驚乜柒

咪癲啦，而家就係證明拆哂佢入閘機佢係會連站都關埋，賴落手足到，要搞黨鐵只可罷搭，裝修就反而輸返轉頭

屌拿星 大撚把巴士啦 佢地唔識搭既咩

港豬只配做港豬，學咩人分顏色

我都識呢d

唔洗理班勝利球迷
全力進攻就係

搞黨鐵啱㗎喇 啲人唔好咁依賴黨鐵

影響到佢利益未有微言

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

麻煩大家入黎幫手做野
等我教你點樣交稅交到政府倒貼

唔返工 你養我

+1 公司一堆

關乜嘢事呀 佢自己製造混亂咋嘛 亂咁封站封出口
做多啲文宣至真

#FreeHK
唔爭在#FreeMTR,
爭取免費搭鐵

agger
拉

淺黃 = 出去和理非一兩次就當自己深黃
然後一直做free rider 等收割

港豬唔洗解釋喇

返澳洲住啦

我支持搞黨鐵
但覺得其他的裝修同獅鳥(自衛除外)可以暫停一下
因為黨鐵一日未停一日搞唔到罷工呀
集中力量搞政府、黑警同黨鐵!

其實跳返出去連登， 出面個世界係同連登諗嘅嘢好唔同。

個港豬阿姐話搞港鐵個d無人性
我話就算無人搞都唔開架啦，咪拆左佢囉

微言關我地咩事

有佢贊成又唔會即刻打爆支共
冇又唔會收到我地皮

根本就冇影響

冇咗售票機同埋閘機， 港鐵其實可以用人手嘅八達通嘟機，嘟嘅一聲就冇咁大， 應該會請一啲員工扮嘟聲，當你經過入去嘟卡時， 會有一個黃衫喺你隔離發出嘟一聲。

有無人係黨鐵同閘機做防水測試呀？入面可以裝幾多水呢？

嗌口號都落閘啦
咪傻

Same 剷平黨鐵我都無所謂
認同搞售票機同入閘機 全民免費搭鐵

抗爭唔比有影響真係智鳩障

攬炒仲番工

Who fucking cares?

自推

你裝唔裝修佢都封站封閘架啦

【抗暴之戰●牛頭角】繁忙時段過後才增開閘機 港鐵：要調查！

個d「淺黃」就算你爆曬閘機，去埋世界末日，佢第二朝都會7點爬起身拍八達通行去黨鐵站返工。然後得閒屌下政府，同你得閒屌下老頂一樣。

開頭遊行果陣夠未整壞啦
中國報紙一出聲咪又封站
都算
仲要拎黎運狗

真係黃如果咁都接受到
等同送手足一程

有間鋪頭一直黃 有參與罷工遊行 但個fd上次去食都聽到佢地有說話講 話出面好亂搞到返唔到屋企果啲即刻sad左

又想無痛革命

勝利球迷
邊個贏佢地就buy邊個

真

佢係有心唔開就爛盞燈都可以唔開
同毀壞程度冇直接關係
和理非怕民意逆轉就share多啲黑警片，日日都有新片Share，做多啲文宣

黨鐵自己攞黎 唔係奶共奶到咁洗搞佢

你估地鐡見閘機壞左佢仲開唔開車，咪一樣阻人返工

返工出糧好多人都會買飯票底或者眾籌去比抗爭者呢場活動 所謂留返一兩部比佢開就係啦 到時塞同亂郁係屌黨鐵 完 而家完全冇得搭好多淺黃都開始有怨言 同埋真係好多手停口停

無咁多人

我都唔知吵乜 訓到8點幾 起身換杉 再出去食個靚早餐 然後之之遊遊慢慢反公司仲好 反正一句 冇車 公司吹你唔脹